有冇試過離職一刻開始憎班舊同事

炒/遞信後

就算傾到兩句嘅同事 關係唔錯
都會變得好憎

交心嘅會keep contact嘅另計

你上次托我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了

未離職已經憎

由離職一刻開始報復

有呀人情冷暖睇清楚曬

Same

人地無得罪我做咩憎人

有, 自問對同事好好, 但後來有個仆街老細唔鍾意我想炒我, 其中有啲同事早知過我既無同我講, 有啲又即刻同我劃清界線咁, 有咩都唔同我講, 剩係會同我講公事, 要我交低手頭上既野比佢地.

遞左信之後開始憎
覺得佢地乜鳩都掉哂比我做

本時有講有笑
知道我遞信之後形同陌路

戲都廢事做

辦公室d人好虛偽

遞左信無敵狀態
理鳩佢

未離職都已經憎班仆街同事

屌 佢地比左勁撚多野我做 好煩
最衰下份工要做reference check

做緊已經憎個上司

蠢左 請假原因應該寫私人野
被人發現我有新工 都未諗係咪真係轉工
就被人踢撚左出群

真

完全會發生係辦公室環境

做其他行都唔會咁

下次都係用番自己ac
連個ac都係借同事用

遞咗信之後關係好咗
以前啲厭惡性嘢比哂我做
遞信後奉旨hea做都無被詐型 我幫下手都算係皇恩浩蕩
地位急升

發現個同事係仆街自私精之後開始憎佢，慘既係見到其他同事同佢有講有笑就開始遠離埋其他同事